跪求大家七一出黎，保護返學生一次

成個六月都見到好多學生出黎，甚至有中學生企係最前線，特別係616之後行動越黎越少人既時候。

自己從雨傘後特別泛民講DQ4時唔太鍾意Gphone，今次運動對佢印象有返d改善。但無論對佢印象點都好，我覺得佢係雨傘既時候講過一句說話係好正確。

「當你哋成年人話香港未來靠晒我哋，呢句說話難聽過粗口，香港嘅未來係屬於你！你！你！我真係唔想十年後，連小學生都要出嚟罷課，爭取民主；如果普選係呢個時代嘅責任，普選係呢個時代嘅任務，我要同習近平同梁振英講，我哋呢一代就要完成佢，唔好再將呢個責任推畀下一代。」

呢二十年黎我地一直都係失敗緊，無為下一代爭取到民主，保護香港，反而依家仲要靠下一代甚至中學生去捍衛香港。我地呢一代人唔可以再要班細路仔去彌補我地既錯，一定要係完成我地自己既責任。

612，621，626，627有好多學生為左保護香港而企出黎。今次七一我地大人出黎保護返佢地一次喇，好嗎？

推

好的, 還要叫多幾個一齊來.

請即傳給十個親友，叫佢地提早出黎參加升旗禮。